想問gaming desktop價錢

我有fd想放Asus rog g20cb gtx980 32gb ram連mon，佢話放一皮，請問各位值唔值

唔值

gtx980 值10k真係笑而不語

傻閪先買

你自己上森林睇吓先啦

一萬買到1050

仲要asus d 售後

值 唔買會後悔

佢個mon係呢隻

想問咁賣到幾錢先合理

咪撚玩啦 仲要二手 上一代
一皮砌部新唔撚好

頂盡7千啦
甚至7k 都要諗諗先

唔熟唔食

真夠朋友
抵買

咁繼續用Imac 2007算仲玩到爐石

呢啲咪好朋友囉

你殺左你個fd全家？

你個FD真係好

3k可以諗

如果係叫你買 你都係同佢絕交吧啦

自己砌唔好？

980 14年產品放10k真夠朋友